# Ecurie-fourile

## Informations lié au site :

Site réalisé lors d'un stage du 10 mai 2021 au 18 juin 2021, par YUKSEL Sergen.

Pour l'écurie FOURILE, par la demande de Madame Betty FOURILE.

## Crédits

Le site appartient à l'écurie FOURILE, et donc aucun contenu peut être réutiliser dans un autre site internet.

En cas de vol, des poursuites judiciaire peuvent être engagé.

Y.Sergen

